\thispagestyle{empty}						%erzeugt eine koplett leere Seite
\vspace{1cm}              										
\begin{center}
	$\,$
	\vspace{2cm}
{\Huge \textbf{Master Thesis}}\\[1.5cm]
\rule{16cm}{0.4pt}\\[0.1cm]
\rule[1.1cm]{16cm}{0.4pt}\\ %Die Linie wird um 0.7cm nach oben verschoben
%{\LARGE Micro-Hall-Magnetometrie}\\[0.2cm]
{\Large \myTitle} \\[0.9cm]
\rule{16cm}{0.4pt}\\[0.1cm]
\rule[1.1cm]{16cm}{0.4pt}\\
{\large
%\linespread{1.5}\selectfont
von

Jonathan Pieper

geboren am 11.12.1990 in Marburg\\[2cm]

vorgelegt am Fachbereich Physik

der Goethe Universität Frankfurt am Main\\[1.5cm]

Frankfurt am Main, \monthname[\the\month]{} \the\year
}
\end{center}
\clearpage